{
  "0. Introduction": "0. 介绍",
  "1. Characters": "1. 角色",
  "2. Gear": "2. 装备",
  "3. Rules": "3. 规则",
  "4. The Adventure Toolkit": "冒险工具箱",
  "5. Powers": "5. 奇术",
  "6. Bestiary": "6. 怪物图鉴",
  "7. Game Mastering": "7. 主持游戏",
  "Adventuring Gear": "冒险装备",
  "Aircraft": "飞行器",
  "Ammo": "弹药",
  "Animals and Tack": "动物与挽具",
  "Arcane Backgrounds": "奥法背景",
  "Armor Keywords": "护甲词条",
  "Armor": "护甲",
  "Background Edges": "背景专长",
  "Bestiary": "怪物图鉴",
  "Blackpowder Weapons": "黑火药武器",
  "Bullet": "子弹",
  "Cannon": "加农炮",
  "Cannons": "加农炮",
  "Catapults": "投石机",
  "Character Creation": "角色创建",
  "Civilian Vehicles": "民用载具",
  "Civilian": "民用",
  "Clothing": "衣物",
  "Combat Edges": "战斗专长",
  "Combat Rules": "战斗规则",
  "Common Gear": "普通装备",
  "Computers & Electronics": "电脑与电子设备",
  "Edges": "专长",
  "Equipment": "装备",
  "Extra Art": "额外美术",
  "Firearms Accessories": "火器配件",
  "Flamethrowers": "喷火器",
  "Food": "食物",
  "Futuristic Military Vehicles": "未来军用载具",
  "Futuristic": "未来",
  "Gear Keywords": "装备词条",
  "Gear Tables": "装备表",
  "Grenades": "手雷",
  "Ground Vehicles": "地面载具",
  "Hazards": "危难",
  "Hindrances": "负赘",
  "Laser Battery": "激光枪电池",
  "Lasers (Futuristic)": "激光 (未来)",
  "Leadership Edges": "领导力专长",
  "Legendary Edges": "传奇专长",
  "Machine Guns": "机枪",
  "Medieval & Ancient": "中世纪与古代",
  "Melee Weapons, Futuristic": "未来近战武器",
  "Melee Weapons, Medieval": "中世纪近战武器",
  "Melee Weapons, Modern": "现代近战武器",
  "Mines": "地雷",
  "Missiles": "导弹",
  "Modern Firearms": "现代火器",
  "Modern Military Aircraft": "现代军用飞行器",
  "Modern": "现代",
  "Natural/Improvised Weapons": "天生/临时武器",
  "Personal Defense": "自我防卫",
  "Personal Weapons": "单兵武器",
  "Pistols": "手枪",
  "Power Edges": "奇术专长",
  "Power Modifiers": "奇术调整",
  "Powers": "奇术",
  "Professional Edges": "术业专长",
  "Races": "种族",
  "Ranged Weapons, Medieval": "中世纪远程武器",
  "Ranged Weapons, Modern": "现代远程武器",
  "Rifles": "步枪",
  "Rocket Launchers & Torpedoes": "火箭发射器与鱼雷",
  "Savage Worlds Adventure Edition": "狂野世界冒险版",
  "Setting Rules": "设定规则",
  "Shields": "盾牌",
  "Shotgun": "霰弹枪",
  "Shotguns": "霰弹枪",
  "Situational Rules": "情景规则",
  "Skills": "技能",
  "Social Edges": "社交专长",
  "Special Abilities": "特殊能力",
  "Special Weapons": "特殊武器",
  "Submachine Guns": "冲锋枪",
  "Surveillance": "监视工具",
  "Tables": "随机表",
  "Vehicle Tables": "载具表",
  "Vehicles": "载具",
  "Vehicular Weapons": "载具武器",
  "Watercraft": "船舶",
  "Weird Edges": "奇异专长",
  "World War II Military Aircraft": "二战军用飞行器",
  "World War II Military Vehicles": "二战军用载具"
}
